如果林鄭宣佈有喜 能否舒緩目前社會形勢？

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

三萬隻狗嘅結晶品？

真習種？

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

可能雪卵
不過佢有喜實在太重口味

習帝籠胎。林兆波戴國家級綠帽。

我真毒

祝林太生哪吒